20/21 NON-JUPAS 專區(34) 一齊食n手飯

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(4)
[url]

推

我淨係交過條self introduction video

Me2

Lm

hku sosci sem1 3.74 係咪好微機會依家仲係under consideration 其他已經unsuccesful晒 好想死

space？

係

機會係的確幾微下

咁我收皮先btw 見到巴打有報？ 係咪收咗offer

係呀
不過應該入hku ba
其實我係你同學嚟

屌我first choice ba 好羨慕 依家淨係可以讀city 但dream school 係hku...

我不嬲都係aim hku ba 冇諗過有埋hku bss
city嗰邊反而仲係under review

原來我im都轉左waiting list 不過好似無咩用

im轉咗waitinglist 不過冇interview 機會應該都微

應該個個都轉咗

請問有無人知教大中教non jupas收生幾多

我個屆 hku non jupas 7月先universal出結果
hku ba 有3.65 above 基本上都入到
ps 2年前上岸

yr 1喎

junior entry 咁我唔清楚lu
我當年報senior

唉死city家下咁臨時改hon制都唔知入唔入好
個天係咪撚緊我

lm

3.65係咩major
今年收offer最少都3.7 up

你Year1?
Senior entry 好似冇影響

我之前係hkcc account major, 報左hku ba philosophy sem 3 cgpa 3.68

係呀 入yr1 家下都唔知點好

Rap
你有冇其他選擇

咁癲
睇嚟呢兩年gpa通脹得好緊要
同你差唔多分 no offer

冇呀 佢好早俾咗offer我 所以我冇報到其他

有冇yr1 報hku sci 最近收到condi offer

18年 個陣hku 7月14統一派offer (用佢個non jupas system) 唔知今年係咪一樣

今年已經出咗2 round offer
可能同之前唔同

佢year 1 conditional offer 係3.76 (btw not first choice)

add oil
the best is yet to come
我個first choice 都要7月31先收到，撐住

Thanks 巴打

今年我聽返黎好似3.75

Shitty 轉制 好後悔
早知簡poly la diu

City 轉制係咪適用埋係今年year 3 entry?

我冇 利申3.7

適用
只要下年入學無論As1/As2都用新制

得AS 1同yr 1 entry係用新制
AS 2用新制係2022/23年度入讀先開始

如果唔係year1/AS1唔洗擔心喎，AS2都係行返舊制

梗係唔係啦
總之黎緊讀year 3嘅話唔洗理 因為照跟舊制
Year 1 同 2（即係AS 2）先行呢個on9制

as2唔係

今年AS1好似都係舊制

Sor睇錯 得as2無事

如果AS 2 defer 都係舊制？

可能無轉先有offer呢？
不過3.7唔係12月就派咗？

你咩stream架

ISSN 但冇報early round

你邊round報

其實係睇入學年份，所以defer應該係冇影響

唔係2020 cohort先適用咩 姐係今年yr1嗰啲先會開始轉？

我都ISSN喎 可能未轉到你？

可能冇轉就有offer
轉咗就n手

咁睇嚟我都喺n手

As2冇事

轉咗幾份工仲點會睇你大學張cert
睇工作經驗啦Ching

今年year3好似無事

最大問題係升學
冇hon你留香港讀上去唔係所有都收
番工反而鬼理你咩

As2無事
As1先on9 自己係用新制 但係其他人用舊制

As1 only
As2 is fine
因為要跟原先year3既一齊畢業

想問下Cityu mgt到宜家都仲係under review其實係咪收得皮？ 到宜家都係0 offer

[1] Applicable to students on programmes of a normal studying duration of 4 years or more (admitted from 2020/21), Advanced Standing I students (admitted from 2021/22) and Advanced Standing II students (admitted from 2022/23).

今年入As 1同2都冇事

繼續等offer god ling u

HKU sosci waitlist左仲有冇機？有冇人係2 round有offer可以講下個acceptance deadline想知自己幾時可以有n手飯接

宜家cityU Edu 都係under review & submitted，仲有冇機？ status 係咪無waiting list ？

Same

City話到明跟美國大學既做法 老老豆豆third hon咪仲柒

咁係因為全美大學都係用黎個制度嘛，但而家全港得city一間咁用，除非全港所有大學都轉就話姐

我as1

As1都冇事
Fc咗

Cityu im 收waiting list 啲人係打電話定sd email收？ 一般幾時先會收waiting list啲人

decline左 hku socsci year 1呀 6月中deadline希望你收到

收到hku condition offer但係今個sem揀咗p/f
又要send email去問

好耐冇追post
見人講IM 轉waiting list 先上去睇
利申 冇收email 自己上去睇見到轉左
不過我諗冇interview又低gpa又轉左waiting list
應該冇咩機會收到offer 最多係NNNNNN手飯

咩科Offer?

Ching gpa幾多

我3.3 都轉咗
但應該都冇乜機

想問有冇人冇轉過都係under review

你到底mon緊幾多個post

under review都幾好
可能出offer
waiting list就做定心理準備含

有冇人收到Poly Spa

讀咩科
唔少水泡好低都入到

冇報埋水泡？
今年gpa通脹 冇解

可惜我報Year 2

應該派完 要等8月
放心 識好多frd交左5千但唔要

Ching係咪都淨係拍咗條片俾city im ar

如果交埋sem4gpa 幾好嘅話 Waiting list有冇機直接派offer

+1

Cc year 1社科撚留名

我係啊

呢層我都唔知...
因為我都係第一年報
不過sem4 gpa高點都比差有差數 會唔會直接派就知
因為N手飯都有機會要interview

same

Edu咩科

BU physics and green energy

Poly Engineering physics(optoelectronics) （top-up嚟）

邊嗰會好啲 想聽下意見

拜拜offer god!
想有hku sosci 同cu psy offer!
如果有呢兩個 我決心減肥 做慈善 食齋 回饋社會

Bu 個科伏

你減肥同食齋關個社會咩事

分開啊

其實想問個on9問題 如果無交personal statement 係咪真係好大獲

有fd報poly無交ps
有interview仲有埋offer

Polyu Pm 同 Tse仲未派俾我😞 係咪已經冇機.....

Psychology

poly 唔使交ps
其他u先要
poly:你唔好煩我睇d咁嘅文

Ching gpa幾多啊

3.5x

重點係 你減肥同食齋明明都係自己得益
點解你講到減肥同食齋對個社會有幫助咁

連waiting list都冇轉 應該連飯都冇得食

ching gpa幾多

佢成日轉status撚下人 到時派比你 又會轉

含大出咗offer俾我
但我又唔係幾想要

有冇限你幾時前要交錢？

3/7前要交transcript 之後等幾時交錢

其實比著我都會煩死 gap year同含大真係好難選擇
其他科都有機但AOS總係覺得冇咩機食到N手飯

有同感

派曬la sorry

Ching 讀邊間asso?

你又知？

hku socsci 早2-4月就派咗 cu psy就前幾日仲有fd收咗year 2 offer lol 加油

Cu好少收yr1

Y1冇 y2有

CU yr1 差唔多要爆4 仲要睇埋dse
英文起碼4以上

啱啱放咗1個hku 6963 engineering offer出嚟
接實喇

會
但都唔知幾時先去到

暴大MAE yr1

Yr1 entry通常睇重dse
Yr3 就睇cg 多 不過如果入三大又跛腳最好補返中英

基本上中文要補都係得IGCSE比你 （唔知有冇其他 不過IGCSE應該大路啲 ：） ）
IGCSE 就建議考CAMBRIDGE 呢個好似話認受性高過Edexcel 因為後者好似太易 係人都A到

3.68三大難左d

IBBA Yr2都少

今年d同學連Finance都唔要 去讀IM
IM真係變左神科

18分
咁樣努力向前望 冇機 收親都爆4 2X分

錯了
是一鳩樣的
只係佢睇完得閒咪禁制
除非係短時間內兩日轉兩次 好似BANL咁

其實點解要讀IM利申如果meet到poly offer會放

IM食正個trend，AI、big data...etc
加上有唔同stream讀，變相個出路都幾大，所以今年都有啲高gpa既揀讀IM

想讀AI就唔會讀IM啦

如果想讀AI , BIG data咁點解唔讀banl / computer science 嗰堆而揀im利申想知more

banl都唔係讀AI啦 banl好似教人用SAS個啲做下regressions
有錯請指正

本身Asso/HD讀BBA應該好難轉到去CS

咁如果想讀AI應該揀咩好？
因為我都係見IM個website主sell學生可以係佢地program到學到AI&Big Data呢啲野

IM應該都係學啲application 識用Software就算
點會教你砌個AI出嚟

IM唔好比假希望我

想問下poly個 meeting conditions姐係點?
個procedures for "Meeting Conditions" 係純粹upload返D document

Ching 你bu acct個offer幾時收到的

Yesterday

唔該

想問Ching 你cgpa幾多

我都想知
舊年冇人要
今年3.7都渣到實一實

我覺得係Trend食正
加上香港IT又唔係要咁專
易左搵工

有可能係讀Business既轉唔到去It
咪咁要讀IM
再Master上去

AI要學就去讀Machine learning啦
IM係教Business programming同Data analysis多

同IM比咁讀banl仲好過

CityU CS under review左差唔多半年 仲有冇機
利申: IVE CGPA>3.8 唔係TY

點會啊 BANL咁少IT野

想讀AI 就要打好個數底啦

想讀IT一定想搞AI?

原來你淨係講讀IT
上面一開始話想讀AI, Big Data

HK NO IT
利申讀IT

辛苦曬

IM wor 你以為讀computer science嗰啲IT嘢？

建議轉科

下咁姐係banl仲衰過im?

好明顯banl專好多 會教你用tools去分析市場個risk eg風險管理 讀完好似仲有幾個專業資格

同問..

跟常規唔代表係好，成件事重點係冇資訊冇質詢

你係咪space socsci

好想快啲知道sem2 gpa啊

Poly 冇咗edit制個傳說係咪真架？ 好耐冇入過去睇 琴日屎忽痕禁入去睇吓見冇咗個edit制...

好似星期四凌晨會出offer
早幾個post好多ching一齊倒數然後有offer

我就是受惠於Edit制
Edit制 God

ching 你咩科啊

姐係要等下星期四可能會知？ 好驚佢會轉unsuccessful

Investment sci

真

想問下city 係咪會逐科睇
Accept左ais 重等緊ppp n手飯

今年已經派咗offer了

3.9都冇offer

冇interview真係危啲 可能要等人唔要offer

有無人in過BU nursing

可能人哋見到你可以報3個stream所以唔應你

收到LingU data science offer

Fced City新制唔會影響AS 1 & 2

This new degree award system is applicable to first-year entrants (from 2020/21), Advanced Standing I entrants (from 2021/22) and Advanced Standing II entrants (from 2022/23). Changes have also been made to the minimum graduation CGPA and termination rules, starting from 2020/21. For details, please refer to the attachment.

樓水吹水個班可以收收皮先
係冇影響

Cgpa大概幾多

真係難啲

係咪得year 1 entry 冇year 3?

咁似我既
我都係year2爆seed 上3.8，但year1 cg得3都冇offer

City係咪個個condition 都係3.3 or above?

我仲未有poly offer
只得HSU

含大好啊

但好少exchange scholarship

1萬2喎ching
我讀個間孤寒ugc得1萬

咩dse同gpa
英文幾多

邊間呀

老實講
dse分冇19-2x係可以唔洗諗
gpa 唔夠4 又係可以唔洗諗
英文冇5/ielts 7都可以唔洗諗
係咁多 與其喺度等人放Offer
不如努力向前望等下年好過

以往有written test 可能多啲人有機會
今年直接派 自然更加睇重dse
year 1走hku其實真係難

未啊 sem3 3.8 sem4預3.7

想問有冇Ching 係報咗city ppp?

我 有咩問題想問

你唔係讀商架咩

我報左 想問咩

吓 年中唔少讀商科嘅人都報PPP搶社科人Offer

有錢就報得 條友大把貨

呢度ching收到offer?

早知當初讀商 又多科揀又有女𥄫

商科弊在好多科都伏呢

見好多水泡科揀

佢係假膠嚟
樓主唔使理佢

你好叻

賜我N手飯

我知sorry撚到你
其實我係想撚下佢
等佢感受下平時派人膠同問野冇人認真答既感覺

不過佢都有可能係度假膠緊

上連登都有杯葛出現
都幾灰

人哋認真問嘢都話佢假膠

有無ching宜家仲收到bu hrm

for business fac
UK 18500
屌我間u真係好撚孤寒

cityu聽講有20000

住hall難易視乎你讀邊間u
ust個d有一個sem必宿

通常升得上去都trans唔晒所有 credits
所以本身都要一個sem讀6科先準時畢業
想去得exchange 又唔defer, 可能有d sem讀夠7科 or summer sem
但讀summer sem會難d 有intern

唉 其實我之前見city有人係summer exchange 其實有得去一個月呀就夠 都算有Ulife體驗過
intern因為我讀乞食科 所以應該更加要搵啦
預咗上到去人又識唔到 求其讀埋就算

多謝ching咁詳細嘅解答

收到email interview?

每日都等緊

Ching應該有機會拉到上去喎

未

答你唔到 我上年報enf 得作文

Interview+樣

報左好耐 但係in都未in

唔經大學都可以自己報外國大學啲summer program

佢會逐科睇

我

Ching gpa幾多？

3.47 now 未出sem4

Hkcc社科
等到就痴線

其實係有waiting list好啲？
我都係under review...

是鳩但啦
佢轉唔轉都係佢得唔得閒禁粒制
唔好唸咁多
一鳩樣的

Bu bba 冇interview架 我都唔知佢以咩準則

我都知最後見到上面好多人都係waiting list

但係你有冇interview ?

想問有冇出現過派完offer但比U收返個offer既案例

聽都未聽過

你驚閪咩

有

有冇人收到恒大Interview？我想知除咗Self intro之外有咩嘢問？

上database睇好過啦，科科interview都唔同

點解唔讀hku engine

師兄 你3.8仲有冇其他offer？

1. 完全冇credit transfer 要由yr1讀起，暴大只係讀3年，唔想從頭讀過
2. 唔係我想要嘅U life，暴大先係我最想要嘅嘢...反正我已經有讀Mechan揸貨van嘅覺悟
3. 我好憎building service, 做唔到仲好

收到Poly computing offer

得一個year 1offer
想死

有offer 已經好好
我year2 sem1 3.8x都無offer
等緊出sem4成績然後希望n手飯

cityu漏交都有
好低GPA 可能因為係垃圾科

Computing算啦 差唔多

但報個科係貪佢有senior entry 先報
所以緊點好

Ching cg幾多？

cgpa 3.72
no polyu media offer
no cityu media offer
no bu cs offer

圍爐 CGPA3.5 文科都無offer

冇intern offer 又冇U offer
好絕望

想問下咁多位有冇人dse英文拎2 冇考ielts
都收到offer 同埋conditional offer有冇要求你考番

cgpa3.75
但中文2左
本身報翻igcse 但嚟個廢炎搞到無得考

英文2都會收到，不過好睇你報咩學校咩科，有啲要你考，有啲唔洗

1.有
2.冇要求

英文2有幾個offer
Poly city edu bu offer唔洗考英文
Cu LingU offer要考返6.0
利申：文科

想問下有冇人有pf而又收到ust offer？

how your gpa

3.7左右

幫朋友問
入year 3 bu sociology嘅gpa要幾多？

？？

英文2左 要我考翻ielts 6.0或以上

個程序講係咁 但聽人講佢會打嚟問你係咪真係要呢個offer先

你有冇拍過片or gpa 過唔過3?

咩分左右？

想問cgpa 3.3-3.4
未有任何offer係米冇機會再apply non-ju?

係
米你老母

下年再Apply

如果收到lingu電話話對資料係咪有機定個個都有電話

應該有

講咩野？

叫我補上個sem成績 同對名仲有身分證 佢冇講其他野所以好驚

你仲未upload上個sem嘅result

佢要official啊

吓你上個Sem 張official transcript都未upload過

代友感謝offer god
Bu acct UGC year3
BUCIE, GPA sem1 3.67 sem2 3.23 sem3 3.12, CGPA 3.33
補充：去多d比賽, expecially intern,CIE有人高少少GPA都冇lee 個Offer

點解咁早要official....

我想問假設我而家讀緊社科，然後我嚟緊想報non ju 可唔可以報其他科ga ?例如英文系 心理學嗰啲，定係一定要跟返本身自己HD讀緊嗰個科？

你個“嚟緊”係指下年Non Jupas?

係呀 20/21 non ju

你可以報曬嘅 不過啲大學通常叫你將啲科排次序好似Jupas咁 佢哋收就收唔收就唔收
你有錢嘅話可以係City報多幾科 佢哋話將每個Programme獨立睇

有3個frd City poly 冇交都收到offer
不過cgpa好高

有冇人都收到hsu關於claim offer要upload transcript嘅email? 想知upload完仲洗唔洗去學校claim offer? (因為本來offer letter寫要親自去)

要睇邊科
例如city sw要考返ielts 6.0
但city ais sociology 又唔使考番

以往mean大約gpa 3.3~
今年&下年有p/f 應該要更高

可以報其他科 不過HD讀緊既相關課程會易入啲

所以建議你可以報好多科嘅city edu可以額外報其他科
Poly bu有限choice 就報相關課程

感激

Thx ching
不過佢asso冇得p/f

唔該ching

想問下有冇人cgpa3有offer

大概要幾時去

Hkcc社科3.47 now 未出sem4

可以試下Edu ges

咩科先
有啲好似冇影響

拜下GPA god先
我想平安畢業

cityu offer god 派offer比我啦

有 我拎到edu ges

想問有冇人呢排收到cu Econ offer / interview

哩段時間唔好理offer 啦,去玩下

到7,8月先多位放出尼

基本上你兩樣都要比
不過只係你未拎得到正式個份你要交screencap個個上non ju户口先
之後等你收到你再up
正式transcript 可能大學office 會拎黎睇確認下

商科？

Poly大電year3有冇人有消息？

Hku Sci yr1 to yr1 entry
gpa 3.8 late round 係5係冇機會

想問讀social science入大學嘅選擇科目多定讀Business 多？黎兩科邊科易啲？

我frd嘅frd差唔多早兩個月就收咗offer

幫人問 cuhk med有冇人知幾時派interview

緣份到自然有 我早兩個月都等到絕望 直頭搵全職做，post都唔追差唔多放棄之際，竟然收offer
平常心啦！話唔定好似我咁有意外驚喜

請問如果year3入學嘅話 non mean要幾時申請?

你係收hku mech yr1 offer？有得揀當然唔好從頭來過啦！btw點解唔鍾意bs

3.6x咩都冇 做開份pt又就黎冇得做
個市咁差 Gap year實好難搵工 雙失青年

Same here condition要meet SGPA嘅路過

我都係星期四凌晨12點出offer 不過係9/4派左～

冇
幾個fd3.7x都冇offer

今年啲gpa係咪通貨膨脹晒
佢話3.6x仲未有任何offer

三大收分係高咗啲
但其他五大冇話特別通脹

transcript 得student copy可以到我手
Official 個個transcript 係院校寄去另一院校
學生攞唔到.....

老實講 得3.6
其實已經唔關late唔late round事

Poly aos有冇消息
唔想入hsu

有冇ching報 cityu im early round 3.49有direct offer
睇怕要gap一gap year先

做咩禁多人3.6 3.7冇offer
大家冇報多d水泡科？
全部all in左一兩間u?

好驚有科f咗唔知點算

Ling U Sociology仲未收到offer係咪揾定工都得

3.6表示報咗水泡科去到依家都冇offer

3.6讀恒大。。真係甘心咩我覺gap一年實會有

City poly bu都有報乜都冇

Ching 你最後sem 4 gpa點?

可能商科難啲

未知
但預計cg大約有3.2x-3.3x

咩offer

真心想問 如果連N手飯都無得食 咁有冇人會做一年野然後再報
好徬徨 到依家都無offer 諗緊遲下點

一定有 年年都有人揀gap year

社科？

做嘢啦 讀書冇用

我建議你照要

gap啦 3.6讀乜春含大

但你唔怕搵唔到工咩

但拎同樣嘅gpa只不過係多左work experience 會收咩

要揾實揾到
不過你話一定要讀嗰科嘅嗰行就祝你好運

去考下ielts 整靚自己個CV 睇下乜嘢科你個cgpa會啲大機會
唔通你有一年普通working experienc 會好大分别咩

ching 你知唔知係HKUST online application 邊個位 upload 張 transcript 去 claim offer?

一直做廢青都有

想知社科有咩唔錯既offer

City llb?

今年我識幾個

佢哋咩事要讀asso

冇報 照gap 下年報多啲科

搵唔到工咪全職考ielts 練英文
加埋本身你如果真係～3.6 咁更加大機會有offer 唔需要讀恒大

我就得3.2x 唔敢搏啊 恒大都要啦

咩科？商科？

呢科有冇人知有冇出interview

想問有無HSU社科出左OFFER

journalists

我冇interview
5月有收到offer

想問你cgpa幾多？讀文科？ 我以為會出interview 零回音

Cgpa3.58
Eng 2 no ielts
Sem 3 p/f 左2科

Hkcc 社科
呢科唔係通常社科先會報咩？

我文科見佢收得唔高 報埋

如果交左一間U第一期學費後，
又收到另一間U offer ，可唔可以將第一間U啲學費轉去第二間? thx

PolyU 六月尾就要交錢，但仲想等其他U嘅N手飯

唔可以

乜poly唔係8月中咩

Withdraw 可以refund, 但係就要比手續費

個個人唔同 我30/6 reg day

Ching 知唔知手續費要比幾多？
定係直接問返poly?

你係咪gap year? 大部分人都好似係21/7 reg day

3.6 7 bu city水泡offer 都冇
係咩事 今年咁多人搶水泡嘅

唔係喎今年year2 grad

+1 30/6 reg day

ITC

3.56 Bu ENG都未有offer 同學3.87都係得Bu offer Eng lit

之前見gap year個啲話reg day係6月中，所以以為你都係gap year
可能科科唔同？但留位費都要咁早交咩？

邊度睇幾時reg day

留位費一早交左，交學費同註冊日係同一日，都係咁早 所以怕而家交咗學費，而又好好彩收到其他U offer 都唔知點算

佢offer個到有寫

Sor 我講錯 應該係sem1 學費
因為我sem1學費都係21/7先deadline

3.7既都唔要Finance 去讀水泡IM

Gap yr 冇呢封email..

city未出呀？ 人哋唔係講緊poly咩

收到個hku a&f update final sem gpa email,係咪公廁email黎

公廁

太空仔表示：學店唔撚出gpa

知唔知幾時出

30

係我都收到

下下星期

哈哈屌你呢個真又要比咗學費先派可能

得6月24號呢一日先有得meet condition

原來收到Bu叫我interview嘅email
乜咁遲先開始嘅咩

咩科？

求救
今年asso grad 有d原因令自己遲咗報non jupas 得sf offer
如果我下年讀sf ，再報non jupas，可唔可以只係報asso成績，唔報自己讀緊sf? Ugc 院校又會唔會知？

BA

報左BU late round BA CHI 完全冇聲冇氣
連database都唔見有人有offer
係咪佢淨係收一批就算？
利申：year 1 gpa 3.7X 正常應該會有interview機會掛？

報曬兩個成績唔係仲好咩? 反正sf又唔係ugc

Yr1 entry?

Yssss
佢year 1收好小人？

我都報咗yr1 0消息 (btw我係hd yr2

絲打報main/ late round?
我on9報錯 想報BA(多位啲) 但報完先發現自己報左BA CHI

Main arh
我都後悔 有識嘅報ba今日已經收到有interview

Data base唔係好見有，無理由得一至兩個掛。。。

絲打有冇其他offer 啊？

[url]我係唸住專精中文，希望有offer[/url]

幫朋友問 佢asso有3.5以上 佢驚sf反而低咗
所以想知可唔可以唔報sf，又會唔會俾人知？

求救希望有人理我自認衰仔先
年頭報咗cu yr1 non ju, 除咗reference letter外其他資料都uplaod曬, 諗住sem 1 asso仔冇人會幫我寫..同埋完全唔覺得自己sem2會夠分入到, 所以就hea吓hea吓冇問lecture
啱啱sem2出咗gpa, 想問我依家搵lecture寫係咪太遲零機會？定照做咗先？

申利：報咗grmg, sem1 3.8, sem2 3.88

咁有冇收到conditional offer?

Year1 3.8邊夠分入cu y1啊
Cu y1收開爆4 dse2x分㗎喎

我都覺得照要好d
大把人請槍請左2個sem , d 老師都話平均係高分左 多左人爆四 , 真係唔知GPA會唔會通脹

同埋下年親身去面試應該仲緊張過online in
可能問既野detail d, 再留意埋你一舉一動

比住留位費先囉 可能等等下就有ugc呢

我都投照要一票
有ugc offer最多都係蝕5000蚊
最後真係冇offer咪讀住恆大報nonju
起碼衰極都叫有書讀先

hku unsuccessful 變waitlist 係咪有希望我之打去admission office 佢明明話unsuccessful 即係個application 已經係完咗 曲線叫我放棄有冇人知係因為有人棄offer 定space 已經通咗sem 2 gpa 比hku ???

咩科

Senior entry 3.8先大機會
Year1嘅話其實都係差唔多分
即使你year2報Year1

恒大interview問嘅野同database唔同，伏到PK

一定要出返database嘅野

我以為有Self intro、自己點解Match嗰科。不過有問點解揀呢個Program

係 我話嘅

大佬

都唔係剩係恆大唔同
其他u都係咁 完全考你臨時發揮

polyu application overview 係咪又唔見咗？

可能因為驚人請槍個個高Gpa 所以轉下interview試下你地掛

Ching Cgpa幾多？

我係7月27

Arts

打去問下
我成日都打去問 問到條友認得我了

我屌我就係今朝忍唔住問咗 打過兩次 勁唔知醜

佢地收好多呢啲電話同email
會體諒我地嘅
人生大事緊張都合理
盡量有禮貌啲同埋問啲嘢清楚就得啦

3.1咋

如果考完ielts, 係咪無得補返落cityu or bu application system到? 係咪只可以up 張圖上去?

thanks ching

有冇ching都係等緊N手飯

仲喺呢個post嘅大部分ching都等緊

你唔講咪冇人知知又如何？

佢驚會check到/ 要做declaration，咪問下先
俾人知仲讀緊咪可能係conditional offer，咁sf嗰年又要chur
但淨係asso grad咪direct offer

咁你個frd係想用sf個成績報定asso成績報？你用asso成績報 就算你宜家讀sf 佢都淨係會睇asso

帶返頭盔先 最好都係打電話去院校問 因為間間policy唔同

我估佢其實係想淨用asso
anyways thx Ching

IELTS 無7

報左 poly兩科都同英文有關 但凈係3月20幾號in左language speech n science 無消息

hd cgpa3.7x收到三大N展offer

Asso Year2 報返讀ugc year1 係咪會收分低啲？

唔會，year1 entry要同IB個啲爭，唔存在收分低啲。

收到mbbs offer可以做醫生了

第時我嚟睇病有冇discount

你用咩second degree 報

搞唔搞GAY

今年yr1 gpa3.72下年報(yr3 entry)有冇機會入到poly marketing/fs見好似好高gpa先有offer

啱啱睇返offer letter佢冇咗要親自去claim offer嗰個字眼應該剩喺upload transcript上去就得？跟住就會收到佢個admission package

用ive hd報

有嘢想問下
如果cgpa同個conditional offer差0.04分
係咪一定入唔到？
定係求情有機會得？

有機會得

cityu banl仲有冇N手飯

見識少 唔知一問，點解冇聽人提起過樹人大學？啲人揀top up都唔揀樹人？

有4，希望有機會收到啦

Thx ching!!!

希望大家收到offer!!!!
撐住呀！！！！！

仲等緊city cah cultural 想死

未到9月都唔好放棄呀！！！！
啲n手飯準備大量流出架啦！！！！
齊上齊落！！！

收到cityu finance as2 唔洗ielts 本身有acc year 2 offer
但要ielts 6.5 小弟英文屎, 考過一次但5夠,
hkcc major acc
揀邊個好

有無溫過書先?
無咪再考多次

希望有我份

有溫過
怕再考多次唔得meet 唔到

希望係！！！

冇信心就要finance

大家加油！

應承我 大家撐落去好嗎
得左嘅係度繼續支持
唔得都唔好睇唔開
呢度仲有好多人係度同你地齊上齊落架

要住finance先 考到6.5再問acct 可唔可以幫你轉翻 / 可唔可以收你

我諗佢放左acct人地就唔會收返佢，因為個offer會出俾其他人

睇下你要冒險6.5 定係 搏下 人哋會收翻你 (機率極低但有可能)

邊有得禁樣問人收番佢
佢講完唔要個offer就直派第二個
乖乖地而家揀一個啦

我講得唔夠清楚咩 可嘗試咁做但低機率

有冇ching知道 CCCU 幾時派畢業證書?可唔可以提前拎?
non jupas個邊要我交

3.5
聽人講要3.7

開始n手飯差唔多啦
會慢慢派落去
始終fin都唔係好搶手既科

岩岩打電話去問，佢話最早都要7月頭，最遲7月尾

Ok嘅
報edu LingU 社科冇問題嘅

明白，Thx

sorry, 畢業證書要畢業典禮先有, 佢話around 10月. Award Certification就7月頭有

埋土酒管好啲定CU 酒管好啲?

Cityu AIS is fine, 識人hkcc Sosci 3.4 收second round conditional offer (Senior entry)

睇番database 個range 好似都係3.8以上 ching 你係yr 1?

CU 本身都好少收Yr 1 加上入yr 1 好似好多都係爆4入 今年唔得嘅話，希望你下年入到啦

如果你sem 3 爆盡應該仲有機

有啲三大水泡科低gpa都入到

hku im
圖書館理員科3.7應該夠做

想問下
sem3:3.8x
sem4:3.2x
cgpa:3.6x
有in過poly nursing 但唔係讀hkcc
仲有無可能收到poly nursing n手飯

收到city mgt offer

咩分左右？有冇ielts or 英文攞幾？ thank you

3.65 no ielts dse2

俾左acc錢先，
Ielts condition deadline係幾時，考多次試下得唔得lor
聽講city 嗰5000可以transfer 落第二科（不過都係聽講 可以自行查證）

Cgpa3.3係咪可以報定OU

Edu

有冇gap yr既巴絲都係等緊city im？

高左啦
3.5夠做了

Ching 邊間asso

Hkcc

3.6 仲等緊 依家一個offer都冇

我gpa year緊

終於收到city mgt as2

Ching gpa 幾多？

呢度

Hkcc 3.63咋

有冇巴/絲in過bu science？ (year 1 entry)
想知內容係點
小弟Gpa 3.4x

如果差少少唔過3點算
好驚今個sem炒咗

同問

CCCU Social studies

記得填database
成日有人收到offer冇填到
大家一齊幫下未來既人啦

on waiting list但唔知有冇機會

請問有冇巴絲最近收到Cityu Acct/Finance year1 entry?Thx🙏

本身係8月中 ielts 之前
Finance 個到要我6月尾俾回覆

個科係水泡Top up degree嚟架喎
under education faculty 讀完可以做圖書館助理員
你想要三大名就可以狗衝

都係Ugc來，讀兩年，同一般hku學生冇分別，學費都係42100

剩係收過email叫我去interview 但取消左
冇ielts

如果只係為hku個名，當然係最好選擇，而且呢科收分唔高
但呢科都幾多IT野同有關prog嘅野要讀，如果0興趣同冇乜基本底子，讀起來會比較吃力
老實講咁多水泡科內面呢科的而且確係唔錯，出路都多同闊，唔一定只係做圖書管理員

其實我完全沒有IT底 但我唔怕吃力
同埋好想要個名

穩啦
Interview 唔好太柒應該都會收

你呢個分入梗，但佢有面試，今年用咗寫文來代替，所以你下年面試唔好太差
英文有3 or ielts 6.5會優先，我見first round收到offer嘅人gpa都有3.7以上，比你做過參考，database都有
利申: first round收到offer，不過decline咗

CCCU IT科 得3.1gpa 到而家一個Offer都冇 係咪可以報OU了

感激，我會繼續努力

我最後揀咗入暴大spe
cgpa 3.89

都有，但可能未必係首輪，因為我見首輪d人個個都爆4咁濟

係呀

一定ust bm

爆上多少少啦我太空3.8中收一手飯，interview超級重要，英文oral要俾啲力，ielts 就depends啦，我冇考都有offer。最緊要最緊要就係心態唔好爆炸，俾十皮買second chance都唔容許你放棄啦下話加油

一般都係做d公司IT管理個類，對電腦多我諗，公務員都可以

咁你ust bm一定係有名好多同出路多，收分都唔同啦

HSU data science 都ok既

今年未派n手飯喎，留意10/7打後嘅日子就係bm嘅n手飯period

攞ust bm同hku im比較，其實冇得比。三大商科同三大水泡，呀嫲都識揀啦。

你應該未知自己aim邊科？睇多啲，每間cc都應該有record 返你個科升ugc嘅人入咗邊間，分清楚邊啲科係你aim嘅，邊啲科係俾你當水泡嘅，係non ju嚟講，strategy 係僅次gpa咁重要，記住有咩料煮咩餸，高分揀水泡=戇鳩，低分揀搶手科=戇鳩。

柒咗係gpa都仲有得救，柒咗strategy 就只會冇offer，所以了解多啲是必須的。我舊年都係差唔多呢個時候開始research同練英文oral，so far個結果都叫幾好

Year2 10月開始直至到你收到offer個刻，你都只會比死更難受（對我嚟講），心態好重要

好似答多咗，希望幫到你啦加油

主要一定係it，冇乜business

可以上HKU個網睇下個programme structure

你係咪tg gp個個小叉 不過改咗名

真係你

仲有科social data science
同im一樣都係top up

如果將個aim放大啲由aim一大收aim三大會輕鬆啲喎

如果你而家係商科嘅話，hku e&f / a&f應該係你最理想嘅選擇，hku揀到嘅商科最常見係呢兩科，其他hku ugc嘅話就應該唔係讀商了我識人由太空Aba 去咗hku ba ，由商變文你ok?

如果keep到3.8up，我會建議你考慮三大商科而唔好為hku個校名走去入hku水泡，eg hku im，哂咗你個gpa

想知有冇多啲BU Information Systems嘅資料 洗唔洗IN 同咩GPA穩

Hku a&f at least 3.9+，hku ba 我frd 就3.7x收到嘅利申唔清楚hku ba，呢度有冇入hku ba嘅ching答返

你會唔會可以俾啲力上到3.9

2科差唔多
3.7-8夠做

Ba起碼3.8先叫機會大啲
幾個fd 3.7幾都未有offer

冇錯sem2出咗gpa未，出咗就計下sem3要幾多先拉到上去，未出就等出咗先繼續討論啦得一個sem嘅gpa係predict唔到non ju時期嘅gpa的。

唔會搵到social data science嘅收生gpa㗎，佢今年先第一年收生，你要下學年先搵到

無嫁啦:0)

我想問下我meet左city個condition offer之後 佢幾時會sd個確認email比我 好怕佢突然收番個offer

成班人笑9 hku im 睇下你地非三大非專科搵得多啲定人地搵得多啲

事實就係你揸住hku個名，人地已經shortlist咗你先，校名一直以來都係好多大公司嘅篩選準則

Hku im 2018 個mean salary 係16513, median 係16000
你可以去出面個poly 既Graduates salary report比較下
polyu 好多商科都高人工過im

Ling U 個salary report Econ出嚟嘅median係18950

Ust bm 會差得過hku Im 咩ust bm fresh grad average 有兩皮up 三大㴝講ust 不出名商科勁啲

上面明明比較緊hku im 同 ust bm
你偷換概念去非三大非專科做乜鳩?

都係咁上下
反而呢個多咗個Social仲奇怪
有啲九唔搭八

你唔好咁啦
人哋見到hku呢個名已經濕晒
而家仲係港英時代咩你估
以為入到hku就真係天之嬌子 Fg 100k?

我目標10K就夠

edu中教in完好耐 今日轉咗做submited 係咪有機?
仲有收到lingu hist 打電話問要唔要offer 仲叫我考ielts
佢係會出offer先 叫我考到先有得讀，定係入咗學後先考返？

city c&h 派晒未

Ching year幾？介唔介意講下gpa攞咩？

cc post有幾個俾人捉

抵死

仲以為學店唔會理呢d事

我會話唔好咁理想先，投資完唔係一定賺group mate /killer/ 個lecturer buy唔buy 你啲pt/ 印象分之餘此類不可控因素都會影響你個gpa

當然勤力係一定要啦，出埋sem 2 gpa就會知自己大概去到咩位可以揀咩科，god bless u

幾好 又少d競爭對手

LingU 會出offer先
但offer會要你考返6.0
所以一定係考到先可以讀

因為之前有問過收到offer嘅人 佢哋有interview之後先有offer

有冇人知BU ENG派哂offer未 之前知有派過 不過冇我份仲會唔會再派？

Year 2 cgpa 3.5

成班傻仔請槍做到咁揚
好難唔出事
仲有個Lecturer仲要特登出到份卷人人都唔同
啲人抄個陣改都唔改
怪得邊個？

City creative media 有冇人收到interview/ offer

講咁耐都冇人問你dse英文幾多分冇4
補ielts都冇用

補ielts 都冇用
？？？？

師兄心水清

如果冇interview冇conditional offer 係咪多數都收皮冇書讀

Ust仲要人去做test

未收到+1

加油！！！！撐住！！！！
快架啦！！！！

Ching 都加油！！！

大家咁話

真心唔想9月又online learning 呀
比幾皮又係睇電腦
入得返u嘅ching應該會覺得好傷心
學校門口都冇入過就開學

好

你話呢

HKU IM定City IM or BU Information systems好？

準備搵工算啦

hku啦
poly anf/ city 熱門商科可能仲有得比較下
im 同 im比, 緊係hku啦
個校名可以呃下d親戚

早幾日同以前啲大學prof食飯
佢地話大學開會話好大機會出年會繼續online learning
但會視情況決定放唔放寬face to face考評
Eg. Present project, 研究生答辯果啲

如果as1讀唔讀

恒大Year 1 cgpa 3.8/4 有冇機hku 或者有冇咩更好選擇 驚hku收好高cgpa

im top up黎
收得唔高
第一頁有database可以參考下

識人sem1 3.6收咗offer

咁係咪要讀多次yr1

咁city個認受性會唔會好啲

咁就仆街了，好驚ocamp又冇咗學又冇得返

Hku個名認受性應該會高好多 話就話top up 但張grad cert係冇分別

中大啲職員同樣有開會傾ocamp問題
暫時校方共識係 唔搞overnight嘅ocamp
唔過夜嘅daycamp係可以接受
但呢個好似未同學生代表討論
不過呢方面我都相信無乜嘢可以傾

daycamp都照殺，最多出出面玩
不過ocamp事少，返學事大

關唔關business school事㗎呢個test

係sy入就要考英文

咁鳩屎

除非你trans到英文

唔洗諗 一定hku im

Hku 剩係搵工 轉工已贏其他
PolyU CityU 就話比 hku 唔洗諗

利申 文科仔 好唔妥啲商科人恃住易爆4就用gpa報啲自己根本讀唔掂而且冇興趣既科 然後又drop/defer/tran科 浪費學位、時間 真正想讀既人就因為呢種人霸左個位而冇得讀

大把人Asso 商科yr 1爆4入HKU BA 之後reg科reg曬FBE啲course

係入hku ba再double major fbe啲學系

一日仲未落入中共魔掌 大家都有自由
要入咩u自己決定啦
純粹係見到身邊gpmate冇ba offer 覺得唏噓啫
不過hku文科都改變唔到文科乞食既事實㗎啦

何以見得？

007佢有ust bm
bm有得揀gbus同qfin
相對hku bba一定差d

咁都未至於廢都暈掛

大家點睇CIE同含大？

佢淨係比你揀hrm, mkt同entrepreneurship做major
Finance同Information system要university's approval Wealth management直頭冇得揀你覺得呢？

點睇Hku social data science 呢科

報晒ust同hku啊！！！

University’s approval 點先approve

有冇人知bu science既 late round in完會幾時派offer

唔知 reject咗offer

有冇ching in過lingu socsci
可唔可以講下interview大概會問咩？

poly u fintech 係咪派哂offer 見佢個schedle又話8月會有interview...

俾d耐性
當我有其他offer個陣會放俾你
頂住

其實點樣分係咪top up degree來？

有interview?

Yes

Gpa?

jupas 無個科 / 只係for senior entry (2年制)
e.g. polyu fintech/ cu gender

Database話
分零鐘自介+1條問題(上年係問 你覺得邊個適合做特首）

想問下巴打係唔係今日in完？
形式大概係點？

有無ppp tg gp link

sosci咩科?
可以講埋gpa幾多嗎

含大好d

City Business analysis on waiting list有冇人知有冇機食n手

Im淨係收first choice

3.2

3.2你黎搞笑?

你認真？ 唔係講緊笑呀嘛

姐係冇咩機？

你睇返Banl以往收開幾多GPA嘅人先啦

hku late round sci year3 仲未有消息

無咁快 你預7 月中 late round 好難咁快有消息

23號in
想問定，因為等result嗰陣一定好撚煎熬

頭先收到CU email話要交updated transcript，咁樣係咪指有機會？
利申：yr 1

yes 咩科

Engine

中大對IGCSE取消嘅最新安排

有無人 BU FTV 收到interview or offer?

No need

應該有，因為已經派左一輪

相好似只可以up一次

可唔可以咁理解，正常係各大學non-jupas個admission system揀到嘅都係正常bachelor degree。依家先知原來有冇top up degree同其他ugc degree冇分別，都仲唔識分。其實多唔多呢啲ugc top up degree。

gpa?

其實唔洗諗得太複雜
top up都係bachelor, 學費同證書都係一樣

但普遍認為個top up教學質素會差過non top-up
好似特登開黎收senior entry($$$), 但又唔想整衰現有既degree個名而開
尤其是cu,hku 特別多top up degree

實際上個質素係點我都唔清楚

我都有啲驚 因為之前有frd試過up完就無得改 但如果唔up既話就去唔到下一頁up transcript 個part

睇科，但基本上入得cu hku，就算係top up，揸住三大個名始終都係有個優勢，而且三大top up收分都唔低

有唔少frd3.0-3.3 入中大top up

chp同geron係收好低但其他都唔太低，仲要人地中英有3，已經贏咗唔少人

咁又唔可以話教育質素差過bachelor因為其實啲老師都係full time

同top up係有政府認受性 以hku im為例個收分就一定唔會低先 同埋係上年professor已經收少咗人確保質素

同埋事實係攞住hku證書競爭力已經大好多

3.0x

im收得唔低因為多商科人報
而~3.7係商科黎講都唔算標青
上年收少左人係因為同一個department 開左新科, 將d位比左佢地

我都認同正常三大搵工競爭力大d
但係真係唔覺hku im 比polyu city d商科爭好遠
呢個係im 2018既 salary report

對比番出面個poly salary report
poly shipping&transportation, a&f, marketing, financial service都高人工過im

所以我會建議有polyu/cityu acct既話就讀acct
考到牌後,人工就升得好快
同埋carrer path 明確好多

我唔知係將acct/a&f呢啲專咁多嘅科比緊我一直以為係city im vs hku imsor

講呢啲冇用
總之一大個名屌打曬你班poly shitty非專科啦

有冇ching知道Ling u pol interview係點

想問下有冇人5月in 過PolyU AML?

im唔止商科人報，基本上乜人都收，冇分你係咩科，攞商科同im比好似唔太夾到

一定唔係HKU IM
topup科, BSc , 個課程設計差到

我自己本身讀緊hsu msim嘅 啲教學內容都幾類似 應該揀唔返其他bba

都岩既, 我本身商科人所以比較在意商科

但係如果將im同poly 8個fac比較
avg salary 只係羸3個fac
science, humaities, design
所以真係感覺唔到個優勢

好老實，揀得呢科大部分都係為咗hku個名，始終唔係專科，好難比較到，但事實係真係揸住hku個名係有優勢過普遍poly city嘅科

姐係比較唔到, 但亦都有優勢?

如果你攞專科咪比較唔到，例如5寶 acct呢d，正常都一定好過im，但一般非專科嘅話你揸住hku個名咪有優勢

話說我睇番hku官網
佢寫要ad/hd先可以報hku nonjupas senior
下年最好報之前問下

不過我睇番hsu im structure 其實唔算好同
bba(is) 先係差唔多, 不過無senior entry
有得報既話都只可以報im

no need

polyu 26科入面得5科低人工過im
唔計acct & health fac, 都仲有15科高過

其實其餘個15科都係專科, 得5科係非專科?

咁依家個問題就變咗到底city im定bu isem好啲

唔係咁比較嘅，始終你讀完個科都唔一定係做番個科嘅野

咁你講嘅優勢有咩
有冇得quantitative表達出嚟

唔洗特登用data，你地覺得唔係就唔係啦

有冇人收到CU Community Health Practice interview? 有冇人知大概會問咩？

做大學生定中學生

小學生

係咁講hku有優勢 有咩優勢但你又講唔出
我真係好想知 我狂追po就係等你講

柒咗就柒咗啦，仲喺度兜，喺你眼中都係得三大最勁嘅啫，其餘5大就算高人工過im 都係垃圾，你科spe 一定係世上最好，其他科都係垃圾

database有

你本身係讀緊醫科類嘅major 就會問返呢科醫學嘅範疇
我文科去in 佢只係跟self intro問我 然後又問點解由文科轉去呢科
不過佢基本上係睇你major同self intro 問

係咪ELPA? 唔知難唔難

想知清最後有冇收到offer

上個月收左
3月報嘅

fintech讀到都畢唔到業啦
D野又難又深
IM成班高GPA HOLD實曬 有finance都唔要finance
成功成為新神科

Poly新制好似只可以讀兩年senior entry嘅話
要defer嘅話要office approval先得
戴頭盔先 好似係

Ching GPA幾多

如果係真既仲死
Third hon畢業

未必，要睇你個科而家嘅進度係點，好多科都已經進入咗n手飯嘅階段

但佢就算派n手都係比啲已經in咗嘅人？

會係優先，始終人地in先

咁即係未有得in個啲應該係零機會

可以咁講，好微應該

Hku易啲搵政府工架好似
但有政府工做唔會拉高啲平均人工架咩兜唔到就話唔駛用發爛渣

佢唔會覆你哋架啦

佢同我哋唔同level
佢高啲

有呀 5月尾都有interview

講到尾咪又係唔夠gpa搞到要入topup仲要係咁幫topup打飛機

我中大畢業 應該同佢同level
想同佢討論下
有埋salary report其實有咩好拗
直接講為名為講出嚟威啲咪得
仲要講咩優勢真係理解唔到

寧願出嚟人工低啲都想入某間大學嘅理由可以好多嘅
但硬係要扭曲事實咁講嘢真係理解唔到

佢差你幾條街 咪玩啦

GPA god

坳唔贏咪扮睇唔到

offer同cgpa爭0.05有冇機

Poly係唔係冇得再update?

Cg 3.4

想問問報CityU Senior Entry
係咪要補返個IELTS6.5

CU而家可唔可以upload sem4 gpa？

睇科
我英文2都收到city 4個offer

邊4科 你係咪好高gpa

佢3.69
Ppp linguistics ais soci/crim （好似係）

我都想知

請問啫係7月9號係reg day？

Waitlist緊

咁可能啲staff仲要再睇返interview 條片決定派唔派offer嘅

poly nonju waiting list都冇寫係呆代表n手飯都冇得食